［突發］原來林鄭句壽終正寢係同葉劉講

妹妹竟然話中有話

尋日姐姐平分記招時間之後，妹妹今日大反擊

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

推